你老尾，終於有offer啦嘛

濕尻公司，我聽日就番去辭職

加左幾多%

恭喜

我都有，即日出信比HR

不過新工要一個月後返工先簽約，成件事就係得一通電話offer做確認，就要我放棄左而家份工去

感覺十分之空虛同無安全感